人民日報—香港同胞的生命是中國共產黨賦予的，沒有資格及權利探討港獨

Source?

is

你見到前面寫住人民日報就知咩事啦
係假膠呀

Show Blocked User - 老衲-

老衲食狗肉嘅權利都係深圳人民醫院嘅醫生賦予嘅